果然係小學生委任既政府 唔公佈個人資料 全世界機構點做野阿

而家當你係恐怖份子咁處理
仲好意思話冇道德冇人權 諗下自己做過咩啦

佢唔無恥就做唔到咁多人渣之事出黎啦

push push push

唔公佈個人資料
全世界機構點做野阿

兩共不如
諗清楚人地做緊乜先 唔好未訓醒就問

一向每個都公開晒資料

(btw, 原來之前hk區 list內大部份都只係公司,
今次果班威囉)

恐怖分子非法政權唔值得擁有人權

Push

推

恐怖份子當自己冇做錯到
吊9返人竟然制裁自己
真係冇D自知之明

成班恐怖分子非法政權⋯⋯有種嘅咪打鳩美國囉

香港幾多人因為呢個極權政府
無咗自由
重傷殘廢
被自殺死於非命

而家呢班恐怖分子講人權道德？

食撚屎啦

你香港政府要執法果陣 咪又係喺網上公開晒執法對象嘅身份證號碼同個人資料

駁吾刀啊

學中共 剝奪政治權利終身